點解淨係珍妮同salena食ig雪糕，其他又唔食 ◔_◔

是咪怕肥 ◔_◔

話時話而家係咪一定星期五cb ◔_◔

靜囉！靜囉！靜囉！靜喎 ◔_◔！

靜喎！靜喎！靜喎！靜囉 ◔_◔！

我都唔食冰嘢，有敏感牙齒會牙痛。

甜筒呢 ◔_◔

比我食左

叮熱食。

咁為食 ◔_◔

咪變左乳酪 ◔_◔